英國走資問題請教

我人已經到咗英國，香港賣咗樓，有幾球嘢係香港HSBC。
有乜方法可以最平/比較平，將啲錢走去英國再換埋鎊。
求指教

我香港有HSBC Advance，英國無HSBC,得Barclays普通a/c

係uk開個hsbc咪得

我開左HSBC Expat, 大約4星期收齊Debit card同PIN. 如果你賣左樓, 開HSBC Premier 都得但而家太多人開, 要等8-12 weeks ,我等唔切所以開左Expat
開完之後將HSBC Expat link去你HSBC HK account, 咁就可以將舊錢射去HSBC Expat
HKD 換GBP可以去Interactive Brokers, rate最好

請問expat 香港開定uk 開？

用lloryds Bank

香港可以開到, 全程網上申請,
Youtube有香港人整左教學, search "HSBC Expat" 應該會搵到

Bitcoin 啦
XRP轉，投資銀行都用佢

唔識，黎我公司幫你搞， 1%服務費

開HSBC UK
link埋香港ac做global transfer

BI換錢走囉

開IB > 轉pounds > 轉錢去Barclays

你夠錢 係網上銀行撳個掣呀就升級做卓越理財啦，咁轉錢去英國HSBC個Acc就得 ，你落英國分行開戶先

點解你會過到去先問呢d咁簡單既問題

IB唔係要收費咩

每個月第一次轉出黎唔洗

同問

可以開IB UK

IB個戶口之後可以keep 住用

仲有要keep 住香港賣樓証明 ie 律師樓對數表

可能將來報稅要用

開英國大貓，再由香港大貓轉錢去

卓越理材可以Global tranfer? 唔洗開離岸?

卓越開離岸唔洗錢 hsbc 轉去海外hsbc 唔洗錢

有一個地方hsbc 係卓越 等於全世界hsbc 是卓越

咁開左卓越，仲洗唔洗開埋離岸？HSBC UK

THX

要 去uk hsbc開戶口

HSBC hkD > ibhk $>£>hsbc hk or uk